# build_index.py

Esse é um programa teste. O script que gera os arquivos é o migra.

Entrada

* file_name:  estrutura do livro.
    * #. nome do capitulo
    * #.#. seção

Saida

* cria diretorios, arquivos e toctree.rst





